新股ESR因應市況 押後在港上市計劃

柒婆好嘢！

新股ESR因應市況 押後在港上市計劃

亞太區最大物流地產平台ESR Cayman宣布，基於當前市況，押後在港交所上市的計劃。

公司指，經過與聯席全球協調人磋商後，決定全球發售在此刻不會進行，有關國際發售的國際承銷協議將不會簽訂，香港公開發售的承銷協議亦不會成為無條件，今日會將申請股款退還予投資者。

ESR Cayman指，公司在現有股東和世界各地的資本夥伴的支持下，會致力推動持續增長及發展在亞太地區的業務。

ESR Cayman原定計劃集資最多97.56億元，有望成為今年最大規模的新股，並預計在下周四在主板掛牌。公司的股份在昨日截止認購。